未飲過咁多菇嘅蘑菇湯

而家啲菇大減價？依碗湯起碼有1包半嘅菇，自己喺屋企煮嘢食都唔捨得落咁多。

飲完個湯已經飽咗3成，跟住仲有主菜同甜品。

where

廚司貓左啫

好濃郁

係咪BU BBcan?

啲菇多到我都分唔到飲緊湯定食緊菇

邊間

BU黃店~

地中海休閒餐廳
網址:
地址: 九龍塘聯福道32號吳多泰博士國際中心地下
電話: 26280330

虫巴

Bu飯堂

外人入唔入到去？

入到

好似嘔吐物

正呀！我食過呢間野，係九龍塘，係黃店

入到呀
其實唔洗入BU校舍
沿住馬路行就得

吳多泰個檔野仲係到

好食黃店

我推呀

濕水煙灰

呢間係難得好食嘅黃店
不過少貴

難得好食? 定你黎黎去去幫襯龍門光榮時代果啲

應該係

自己飲既話 飲唔慣番出去嗰啲
係高cost
出去飲 一係好希 一係落薯仔整杰 一係落麵撈

咩番茄師兄果d
牛腩成舊擦膠咁點食呀

屌

未入嚟已經估到係邊間

仆你個街

光榮唔算難食啦

上次食過 又貴又唔好食

何文田

真係好抵飲

呢間 search下
ok食得

同我去食 有8折

人地唔洗賺啦

職人食事正

dklm

蟲巴

話說我econ都你靠巴打你先有*

個芝麻醬牛肋肉飯 啲飯好難食喎
佢啲餐嘅配搭唔多欣賞 而且又貴

其實都有7成好食
或者你可以望下viu 今晚講宵夜 個post
佢哋介紹九成黃店
全部都有保證

你都中過伏？
仆街見到咁多人排諗住無死啦
碗野上枱仲滿心歡喜
點知一食麵檔好過佢
仲要唔係平

完全同意 你個形容好貼切

又吹奏依間嘢

個甜品好好食

小小虫

how much

好撚想再去食
雖然行入去好撚遠

推
蟲巴 黃店

正到

咁好

咁佢仲應唔應該叫磨菇湯

西湯不如唔好叫湯 不如叫西精，傑撚到

真 又貴又難食

一見到個湯就認得
好食到不得了，成日想去食

職人食事食過一次 叫咗飯 啲飯唔熟
可能嗰日太多人
唔難食但唔係好食
日本野嘅話 重光便當同嵐橋丼飯就真係好食

黃店

個擺盤既style同之前係荃灣開西餐個巴打咁似既

真 呢間一般
午市還可 晚市不了
茄意粉酸到爆
個risotto d米硬過我條命
得個奶凍算好食
埋只兩個人有bu職員都要250幾

我反而覺得黃店好食多過唔好食

呢兩間都係食過一次
唔會再食

同一個人開
荃灣汁左

食過一次，仲要排左好耐
又唔算難食嘅，我食過最唔掂嗰間係日常料理，連碗白飯都係未熟同凍...

因為真係同一位巴打開

上次去三個人都係叫肉既dish 冇叫飯同意粉
三個都超高質

講漏左，時代我覺得性價比好高，成日食

飲完湯都飽左一半cls咁足料

麻麻地咋啵
差唔多價位
活一鮮好食好多

有冇邊d菜式介紹？想遲d去試下

呢個fit喎

蘑菇蓉

好好食，叉燒炒蛋飯，咖喱都勁好食，同埋佢啲蛋好似唔駛錢咁，碟碟飯都好鍾意擺蛋落去，個三眼仔飯食完真係膽固醇過高

真係好撚好食！！！！！！！！！！

似蘑菇醬多啲

飲完個湯已經飽咗3成會唔會

好正

上個月搵過虫巴，佢介紹個慢煮龍蝦好食

紅蝦兩食 雖然係貴,但好撚正

我都覺得肉係好過飯同意粉
威靈頓牛真係冇得輸

食過 好好食
我記得依間野之前好似申請唔到抗疫基金？
希望大家多多幫忙

記得老闆係連登仔黎
好似義煮過

上個月食過，特登去食，又真係幾好食

利申BU Alumni

個甜品真係世界級

食完可以去join 64行動

記得之前去d正旅行都飲過d差唔多既野 可能係正宗做法

有冇折架

樓主打手

真係少貴
唔可以成日去

三眼仔飯係gym撚必備飯

推我都估到

打手

想試呢間好耐🥺

Hello 五毛
Why I blocked you

一見到個奶凍就知係蟲巴

日本嘢 活一鮮>>>>all

冇掛，冇特別mention

係散叫定一set

大把黃店好味囉

巴打, 揸車黎食有冇得泊車?
老婆生日想同佢黎食

叫主菜 / 意粉，加$68轉套餐就有小食 + 湯 + 飲品

push

最近浸會大學道垃圾站旁邊有標位泊車

打手 屌你老母

其實以前既職人食事係好食，之前開下樓下，

係熊貓面間鋪個位，同埋老細自己落場搞，

我地食食下個老細坐埋食吹水添！

對上次去食，我覺得都好食，但無咁好食！

Thanks for recommending
Definitely will go to have a try.

打腳囉

呢隻蘑菇湯咁濃厚唔係個個頂到
整落包食差唔多

Why type English
No Chinese huh?

一望就知係bistro Bon

呢個好睇！
個個星期三晚都有追

食過兩三次晏，啲waiter/waitress服務唔係幾掂，擺野上枱好似掉上黎咁，希望巴打見到會留意下

喺呢度食個饅魚飯饅魚多到睇唔到飯，包野飲70蚊，好正！

話時話 人哋個節目叫空肚講宵夜

好食架

咁正常要點做?

BU

收皮啦香港警務處
唔同意而家再繼續慫恿人去做勇武抗爭送頭，唔同意攬炒（攬既能力都無就想炒...？），唔同意鳩吹支共好似連登仔講到咁脆弱就叫五毛既，我咪認囉
反正都唔係第一次比人屈毛
但我係認我有係鼓吹勇武post笑鳩班比人水出去既傻仔，同時又屌鳩班水人出去既仆街賤種冷氣軍屍
不過我依然係唔同意而家繼續叫人勇武，亦唔同意自炒當攬炒，你繼續當我五毛都無所謂

個人至愛佢個牛腹肉、自家burger同tiramisu
個陪碟薯蓉真係冇得彈，勁想加底
仲有個湯都好正，每日唔同款

係浸大入面？

出面

窮L唔可以成日去
但真係好好食
特別係個奶凍

第一次食中唔知邊既體毛就blacklist左

食完仲形住形住唔舒服左成日

真
一望個湯就知

打手 spotted

個人反而麻麻地佢個菇湯，想飲返多啲液體
但佢個南瓜湯由細到大唔食南瓜，飲完之後好想日日飲

光榮同龍門拉埋一齊講真係侮辱左光榮

準備生日食

留名

sor 過嚟個po傾偈啊

是咁的

點解lunch冇左牛油雞飯

做你老婆真係慘

Lm

我真係好少食到黃店難食

除左時代(冇人敢屌?), 間間黃店都比人屌難食 / 貴

好過你做支那狗既

個個星期轉menu 等下啦

會唔會係九龍塘

好貴
樓主你代我食多啲啦
等我搵到工我會去食的

唔係每個禮拜依種轉menu嘅問題
係早兩年定唔知一年開始lunch冇左個牛油飯底

貴到咁都食

真係好撚好食 有學生證直頭抵食

浸大bistro?

打手黎講你地都算係咁

仲有無beef wellington？

好似唔係日日有 打電話去訂定會好啲

好

Lunch抵唔抵食同埋洗唔洗book位

食過2次, 2次食啲牛都好靭

下呢間好好食喎
人均都要四五百唔算cheap野
老公揸埋車車佢去食咁都慘？

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

蕃茄師兄最近食完
無你講咁差喎 個湯好好味飲哂都唔口渴

呢間正呀 成日去食
老細巴打又好人 真人幾靚仔

仲有又坐得舒服 唔會好似其他鋪頭坐到好逼隔離枱講咩都聽到晒 好有自己私人空間

泊隔離街啦 個到好靜都唔會抄牌

想食

btw借位宣傳下

國安法又有乜好驚喎

lunch平啲50-80咁
如果冇記錯

Outliers 唔會啦

你又開始咬我
btw 我真係唔識樓主
同多謝樓主鐘意

Ok再和解

唔係呀 唔緊要啦
言論自由
係依排見我唔上得水
我無自己無左言論自由姐

我派下膠姐

我都係潛番水先
有緣再傾😭

咁忙 你應該開心啦

唔係忙 咁都get 唔到 點解唔講得野

真係唔get

lm

泰博

屌，死熱狗

選民係白痴？

好掛住幾個月home office完全去唔到

好撚掂

有新黃店專食蕃茄麵
叫蕃茄仔 新開架 係銅鑼灣希雲街
完全高番茄師x 十鳩幾個level

bistro bon肉真係整得幾好
個pork rib正到仆街
扒煎得靚 薯蓉一流

risotto pasta dessert冇試過 下次再去睇下係咪上面講到咁伏

佢個甜品堅好味

睇到百花蜜奶凍已經估到係虫巴嗰間

雖然唔係bu學生
但試過專登去九龍塘食
幾好食 會再去

龍門真係狗也不屌

之後係荃灣叫咩？

我都覺得還好
湯底確實冇乜蕃茄味但overall入到口
冇佢地講得咁不堪仲差過龍門
價錢算少貴啦...

粥定湯

虫巴講白少少啦

小小虫巴
上次陪女朋友去你到慶生好滿意

儲多排錢
搵日去搵你食威靈頓牛扒
加油頂住呀

嘔吐物？

Pret d mushroom soup 都好足料

Good luck bro

BU學生有8折?

但佢個牛舌帶子麵好撚好食
牛舌正到

可否講下點撚樣慘法

巴打我好耐以前已經係荃灣去過你餐廳食飯，之後再去浸大個bb can，加油呀

鍾意飲牛尾湯多啲

整魚都好好食

中間嗰張係咩嚟？威靈頓菠菜？

三文魚批salmon en croute

個奶凍好正

大鄉里淨係食唐餐

擺明你碗湯係最後一兩碗裝埋沉底嘅比你啦

我都想講

見到個甜品已經認得
堅好食

唔信自己去飲

入黎之前以為係罐頭湯發霉圖

點解我覺得龍門光榮幾好食

其實我都唔覺難食 但條友話難得好食既黃店 講撚到黃店平時得屎賣咁

想請問呢家開番未，記得超難搵路入。。

利申：唔識BU路

吊，梁祖堯佢有幾隻整龍蝦，雞煲，勁Heavy

cls